[畫畫JJ] Wacom Cintiq Pro 13 vs iPad Pro

想用嚟畫插畫，有冇巴絲知買邊塊好啲

ipad pro要開到最光先會準

cintiq 是常識吧